{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077712?place[place_type]=GID&place[gid]=1077712&place[latitude]=35.7000895294&place[longitude]=129.0779881712&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 산내들펜션"
    },
    "text": "お会いできて嬉しいです。青い山、澄んだ小川が流れる山ネドゥルペンションへようこそ。繰り返される日常と忙しい日々の中で疲れやすい都市生活から抜け出し、青い山と澄んだ水が流れるここで自然の安らぎと暮らしの余裕をお楽しみください。近づく週末と休日、そして夏季休暇は愛する家族と知人たち皆が幸せで美しい思い出を作ってください。余暇を楽しみながら心身を太らせることができるこのサンネドゥルペンションに遊びに来てくださいチェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがありますので、人数超過にご注意ください。最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。ペット同伴入室の場合にはお断りすることがありますので、ご注意ください。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません次のご利用のお客様のため、入室·退室時間をお守りください。客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。客室内での喫煙は禁止されていますので、ご注意ください。被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮くださいリアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。個別バーベキュー利用が可能で、その客室にはバーベキューと食事ができる屋外テーブルが用意されています。お子様連れの場合は、安全にご注意ください客室ではIPTVとWiFiを使用できます。データの心配なく、高速で便利にインターネットを使用できます。ペンションの裏にはバーベキューと食事ができる場所があります。夏季には屋外プールが運営されます。駐車は基本的に2台可能で、特室103号の場合は3台駐車できます。周辺の観光地としては仏国寺、慶州コーロンホテル、普門観光団地、ブルーワン、東宮と月池、石窟庵、瞻星台、国立慶州博物館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがありますので、人数超過にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室の場合にはお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動を避けるべきですか？",
            "answer": "被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがあった場合どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用が可能で、その客室にはバーベキューと食事ができる屋外テーブルが用意されています。"
        },
        {
            "question": "子供連れの場合はどう注意すればいいですか？",
            "answer": "お子様連れの場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でインターネットは使用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。データの心配なく、高速で便利にインターネットを使用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては仏国寺、慶州コーロンホテル、普門観光団地、ブルーワン、東宮と月池、石窟庵、瞻星台、国立慶州博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 725,
        "QA": 654
    }
}